有無人有大時代可以share

近排股市旺想down落nas重溫下但搵來搵去都係低清或者蝗語版